西洋菜南開左槍

行緊旺電

胡椒球槍

係

屌你老母好得閑啊

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

公開計算PS5售價肯定唔會平過5000蚊,我估係799美金